港鐵interview 完幾耐先會有offer

普通文職仔，int完一星期無call，流程 如何??

Contract?
仲有開位咩我喺入邊做都唔知

Perm，想問師兄

試過差唔多三個月後😂

我記得int 完hr話會盡快通知result

正常三個月之內 依家可能會再耐啲 始終8樓都係行緊A/BTeam嘅Home Office

做黨鐵, 咪啦

三個月咁誇張???? 出offer 其實佢地有咩要做??
不過由申請到去interview 都相隔三星期

無架等下就有

係唔係要BOdy check ??

屌你老母做黨鐵狗

算鳩啦 in完我過左一個月先先衰左

你唔做 大把人做

Reject email??

冇收過

幾時int?? 1 round過??

入去幫手諗計搞手足？

上年12月頭

垃圾工

冇野做屎都照食

通常幾耐到? 開得post 又interview 完唔代表有vacant ???

你in咩post

唔係station officer, 普通文職

唔一定會請人

好多假招聘

或定內定左個位

去in 都係陪跑

有咁ge 情況??

我int果個post 應該唔會假，我相信，但依加處理得好慢...唔知點解

Freeze headcount 都可以interview 人??

屌講左又唔信，又要問
真係freeze 左啊
做維修個啲都係要freeze ，更何況你無技能

黨鐵？？？好等錢用？？大把公司好過佢

就算經濟蕭條果陣 人地最少13個月糧

有人唔做走去做狗仆你個街

我係入嚟負皮嘅

錯，第13個月係唔足1個月

七月果份呢

都唔知今年有冇

why?

四月int 完，依加無消息係唔係無??

同問
前日無端端打黎話mark低我名
想知大唔大機有offer

公營機構就係咁 咩都要公平 當內部要升人 HR都會外面搵幾個陪跑黎in HR自己可能中立 但同場既department manager一定會諗計做死你

咩係Mark 低你名?咩意思

之前in某個graduate位
正路應該3月出曬offer
但前幾日hr打嚟問我仲有冇興趣
又問我有冇簽其他公司offer
之後我話有興趣冇其他公司offer
佢就話mark低我個名
應該係waiting list

起左巴打底
原來你都有in GE

係扮公平，其實內定左一d做緊既外判員工同埋有黨鐵fd做refer既一定優先，除非公眾組有人好outstanding, 否則只有陪跑

First round 已經filter 走左

個post 我係幫人問

你個frd最後有冇offer

祝你冇offer

rot? 都抵做啦

唔係rot

咁其他仲抵做 唔洗誂 火箭位

無，GE=人事關係遊戲

隔離po話好多塞係s40
可能GT會易上啲

gt 話入就入咩
s40 基本上都一世無憂...真係升唔到咪跳出去......

S40有咩好?

一黎人工唔低 買唔起樓但係要去下旅行冇壓力
二黎graduate 位基本上升職好快

但宜家已經好難上到m10
Btw, 同政府工比邊個好啲？

一般係3x-4xk，有housing，14個月糧
比上不足比下有餘

graduate 好易，尤其是functional associate 好少有GT 插隊，即係有位升你先

同EO 比我會揀黨鐵 同AO 就冇得比

工作壓力如何?要成日ot不??

邊個functional最正？
同埋如果拎GE比紀律部隊officer, gov grad E
邊個好啲？

黨鐵邊有壓力 你有冇見過炒人？

紀律部隊officer 階級觀念重，要番更番夜，唔係狗/消防 要排隊上兩粒一...工時比文職長dd，但人工高一截（開頭）

我唔係工程佬，唔知gov ge 咩環境，我淨係知好多黨鐵engine 佬都會考政府工程師

function 你冇得揀，你讀咩就考咩，唔通你讀IT 去考finance 既trainee 咩？

唔同部門 好唔同
ops 壓力大d... s40 已經係站經理
如果係oed, s40 已經係engineer / design support engineer

design 會好少少...

入IMD 仲仆街，做唔停，S40 要揹好重飛。咁既人工但性價比好低

What is IMD?

infrastructure maintenance department

所以話design 好少少
我諗最爽都係 做training

其實係答你唔到
試過2星期後有pffer
試過即日

問題係你教車定教工藝都要有相關經驗

冇ot 自己諗
冇信心上s40 就做下師父好過

我而家有時都冇ot錢啦
上面一句達埋黎 document 冇鐘wo
你自己做唔完就留低做埋佢

如果s30係間唔中要留低1個鐘我都ok

有冇飛要揹？
冇就老西都升 逆市加人工

做training 係車佬署光

HA 似啲

做人唔做 走去做狗

都係做緊日常大修
其實要要咩飛係邊d位

政府有冇私家醫療, 家人免費車票, 13個月糧, 額外花紅？

有冇師兄見過MTR Property officer? 難唔難入同薪金如何？

越多名簽咪越多責任囉

721早一排叫我去in captain 好彩冇去

睇下咩位
例如MTR 工程師 vs政府工程師
就算政府冇14月糧/免費車
但人工高好多

黨鐵grad E好多就算上到S40/M10 都keep住考政府
因為人工真係差太遠
不過你肯擦下老細鞋, 做grad E的確好多位升上去既

聽講property associate升得仲快過GT
加上出路wide啲
唔鍾意既轉出去發展商做都得

有M10 減人工去政府tim

你有無人係裡面做？？無你就可以放心搵過份。

問左hr，hr話個post 到依加都未int完人，係唔係=收皮。

大部份都有老屎忽mark 曬。

無OT 都好 咁有冇CL鐘補俾你?

冇 因為d野係你做唔哂
我老細其下有d s21做到晚晚留係到做3個幾鐘義工

文職系點會俾CL 你
開夜落site 先會俾

我以前要返shift，做到隻狗咁
去到政府返9到6，時間乜都自己安排，自由好多
跳一跳point就加千幾二千幾，另外仲有調整
跌左一大舊錢入政府，但一年已經追返一半，
唔計bonus同13個月既其實直情過左頭

所以都係睇下你有無心去鬥，我老喇，hea下仲好

你係咪靚女？你係咪高層既親人？
無既你咪浪費時間喇